咳左粒野出來

有冇人試過喉嚨好似有粒飯頂住咁
粒野都搞左我幾星期,勁唔舒服
咁岩呢兩日咳咳地
今朝冇啦啦咳醒有粒野係口
我就知粒野已經出左來
因為之前都試過幾次
有冇人知係咩來,最衰倒朝唔記得影相
白色一粒扁扁地圓圓地,
重點係粒野超撚臭的

白色珍珠

Google扁桃腺結石

圖

白色珍珠 唔好扔 送禮佳品

正
極品

樓主你已經進化成 蚌 喇

原來咁多人試過

叫扁桃腺結石, 好似食煙會易生啲, 嚴重入面會狂生好多粒, 口臭到爆最後就要做手術切除扁桃腺~

你唔係你諗得咁獨一無二

這就是我們的白色珍珠

送飯一流

下世小心啲

狂生好多粒
我淨係呢排覺得喉嚨有野頂住先知炸
今朝出左來之後舒服晒
但係點知仲有冇